係唔係我有潔癖？

有無可以接受到一身汗唔沖涼就訓落張床到 或者飲完酒訓完第日唔換床單？

我
係咁

唔覺臭咩...

所以成床都係汗臭同夢遺精味